[
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "first_background_image",
    "value": "http://staging-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/1d/01/1d012dc4-4f00-424f-b2cf-c9946e224ea2/street_burkina_irim.jpg",
    "description": "Hintergrundbild des ersten Teasers"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "first_background_image",
    "value": "http://staging-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/1d/01/1d012dc4-4f00-424f-b2cf-c9946e224ea2/street_burkina_irim.jpg",
    "description": "Hintergrundbild des ersten Teasers"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_heading",
    "value": "Velos ver\u00e4ndern Leben",
    "description": "\u00dcberschrift auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_heading",
    "value": "Velos ver\u00e4ndern Leben",
    "description": "\u00dcberschrift auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_lead",
    "value": "Velafrica sammelt ausgediente Velos, l\u00e4sst sie in sozialen Einrichtungen in der Schweiz instand stellen und exportiert sie zu seinen Partnern nach Afrika. So verbindet die Organisation Integrationsarbeit in der Schweiz mit Entwicklungszusammenarbeit in Afrika.",
    "description": "Text auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_lead",
    "value": "Velafrica sammelt ausgediente Velos, l\u00e4sst sie in sozialen Einrichtungen in der Schweiz instand stellen und exportiert sie zu seinen Partnern nach Afrika. So verbindet die Organisation Integrationsarbeit in der Schweiz mit Entwicklungszusammenarbeit in Afrika.",
    "description": "Text auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_readmore",
    "value": "Erfahren Sie mehr",
    "description": "\"Erfahren Sie Mehr\" Link auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "teaser_readmore",
    "value": "Erfahren Sie mehr",
    "description": "\"Erfahren Sie Mehr\" Link auf ersten Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_heading",
    "value": "Velo spenden",
    "description": "\u00dcberschrift Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_heading",
    "value": "Velo spenden",
    "description": "\u00dcberschrift Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_lead",
    "value": "Finden Sie unter den \u00fcber 400 Abgabestellen eine in Ihrer N\u00e4he.",
    "description": "Text Sammelstellenfsuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_lead",
    "value": "Finden Sie unter den \u00fcber 400 Abgabestellen eine in Ihrer N\u00e4he.",
    "description": "Text Sammelstellenfsuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_button",
    "value": "Sammelstelle suchen",
    "description": "Button Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_button",
    "value": "Sammelstelle suchen",
    "description": "Button Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_link",
    "value": "Sammelanlass organisieren",
    "description": "\"Sammelanlass organisieren\" Link"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_link",
    "value": "Sammelanlass organisieren",
    "description": "\"Sammelanlass organisieren\" Link"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_placeholder",
    "value": "PLZ",
    "description": "Input Platzhalter Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "velo_search_placeholder",
    "value": "PLZ",
    "description": "Input Platzhalter Sammelstellensuche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_heading",
    "value": "So viele Velos wurden inzwischen nach Afrika geliefert. Erfahren Sie mehr \u00fcber den Weg der Velospenden bis nach Afrika.",
    "description": "\u00dcberschrift zum Tracking Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_heading",
    "value": "So viele Velos wurden inzwischen nach Afrika geliefert. Erfahren Sie mehr \u00fcber den Weg der Velospenden bis nach Afrika.",
    "description": "\u00dcberschrift zum Tracking Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_read_more",
    "value": "Erfahren Sie mehr",
    "description": "Readmore Link bei Tracking Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_read_more",
    "value": "Erfahren Sie mehr",
    "description": "Readmore Link bei Tracking Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_heading",
    "value": "Verfolgen Sie den Weg Ihres Velos.",
    "description": "\u00dcberschrift Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_heading",
    "value": "Verfolgen Sie den Weg Ihres Velos.",
    "description": "\u00dcberschrift Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_placeholder",
    "value": "Tracking-Code eingeben",
    "description": "Input Platzhalter Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_placeholder",
    "value": "Tracking-Code eingeben",
    "description": "Input Platzhalter Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_button",
    "value": "Aktuellen Standort abfragen",
    "description": "Button Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "tracking_search_button",
    "value": "Aktuellen Standort abfragen",
    "description": "Button Tracking Suche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_heading",
    "value": "Organisieren Sie eine Velosammlung. Wir unterst\u00fctzen Sie dabei.",
    "description": "\u00dcberschrift zweiter Teaster"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_heading",
    "value": "Organisieren Sie eine Velosammlung. Wir unterst\u00fctzen Sie dabei.",
    "description": "\u00dcberschrift zweiter Teaster"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 31,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_lead",
    "value": "M\u00f6chten Sie zusammen mit Ihren Vereinskollegen, in Ihrem Quartier, mit Ihren Arbeitskollegen oder Freunden eine Sammelaktion durchf\u00fchren? Wir zeigen Ihnen in wenigen Schritten, wie Sie dabei am besten Vorgehen.",
    "description": "Text zweiter Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_lead",
    "value": "M\u00f6chten Sie zusammen mit Ihren Vereinskollegen, in Ihrem Quartier, mit Ihren Arbeitskollegen oder Freunden eine Sammelaktion durchf\u00fchren? Wir zeigen Ihnen in wenigen Schritten, wie Sie dabei am besten Vorgehen.",
    "description": "Text zweiter Teaser"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_link",
    "value": "Anleitung ansehen",
    "description": "\"Anleitung ansehen\" Link"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 34,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "organize_link",
    "value": "Anleitung ansehen",
    "description": "\"Anleitung ansehen\" Link"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_heading",
    "value": "Machen Sie mit!",
    "description": "\u00dcberschrift Mitmachen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_heading",
    "value": "Machen Sie mit!",
    "description": "\u00dcberschrift Mitmachen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 37,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_collection",
    "value": "Gr\u00f6sser Menge an Velos entsorgen",
    "description": "Mitmachen Panel - Velos entsorgen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_collection",
    "value": "Gr\u00f6sser Menge an Velos entsorgen",
    "description": "Mitmachen Panel - Velos entsorgen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_school",
    "value": "Engagiert als Schule",
    "description": "Mitmachen Panel - Schule"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_school",
    "value": "Engagiert als Schule",
    "description": "Mitmachen Panel - Schule"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_voluntary",
    "value": "Freiwilligeneins\u00e4tze",
    "description": "Mitmachen Panel - Freiwillige"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_voluntary",
    "value": "Freiwilligeneins\u00e4tze",
    "description": "Mitmachen Panel - Freiwillige"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_company",
    "value": "Angebote f\u00fcr Firmen",
    "description": "Mitmachen Panel - Firmen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "join_us_panel_company",
    "value": "Angebote f\u00fcr Firmen",
    "description": "Mitmachen Panel - Firmen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 45,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "news_heading",
    "value": "Neuigkeiten von Velafrica",
    "description": "\u00dcberschrift News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 46,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "news_heading",
    "value": "Neuigkeiten von Velafrica",
    "description": "\u00dcberschrift News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 47,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "news_lead",
    "value": "In unserem Blog berichten wir regelm\u00e4ssig von Aktionen, Projekten und von unseren Partnern in Afrika und der Schweiz. Aktuell und authentisch, damit Sie sich ein ehrliches Bild unserer Arbeit machen k\u00f6nnen.",
    "description": "Text News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 48,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "news_lead",
    "value": "In unserem Blog berichten wir regelm\u00e4ssig von Aktionen, Projekten und von unseren Partnern in Afrika und der Schweiz. Aktuell und authentisch, damit Sie sich ein ehrliches Bild unserer Arbeit machen k\u00f6nnen.",
    "description": "Text News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 49,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "news_link",
    "value": "Zum Blog",
    "description": "Link News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 50,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "news_link",
    "value": "Zum Blog",
    "description": "Link News"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 51,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_heading",
    "value": "Social Wall",
    "description": "\u00dcberschrift Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 52,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_heading",
    "value": "Social Wall",
    "description": "\u00dcberschrift Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 53,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_lead",
    "value": "Wir nutzen Facebook, Instagram und Youtube. Auf unserer Social Wall b\u00fcndeln wir alle Beitr\u00e4ge aus den sozialen Netzwerken, sowohl eigene wie auch fremde. Hier landet alles, was mit dem Hashtag #Velafrica markiert oder mit @Velafrica getaggt ist. Wir freuen uns \u00fcber Ihre Unterst\u00fctzung!",
    "description": "Text Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 54,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_lead",
    "value": "Wir nutzen Facebook, Instagram und Youtube. Auf unserer Social Wall b\u00fcndeln wir alle Beitr\u00e4ge aus den sozialen Netzwerken, sowohl eigene wie auch fremde. Hier landet alles, was mit dem Hashtag #Velafrica markiert oder mit @Velafrica getaggt ist. Wir freuen uns \u00fcber Ihre Unterst\u00fctzung!",
    "description": "Text Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 55,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_link",
    "value": "Weiter auf unsere Social Wall",
    "description": "Link Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 56,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_index_",
    "key": "socialwall_link",
    "value": "Weiter auf unsere Social Wall",
    "description": "Link Socialwall"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 57,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_erfassen",
    "value": "Velo wird registriert",
    "description": "Tracking Stationen Titel Erfassen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 58,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_erfassen",
    "value": "Velo wird registriert",
    "description": "Tracking Stationen Titel Erfassen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 59,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_eingang",
    "value": "Sortierung",
    "description": "Tracking Stationen Titel Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 60,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_eingang",
    "value": "Sortierung",
    "description": "Tracking Stationen Titel Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 61,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_verarbeitung",
    "value": "Verarbeitung",
    "description": "Tracking Stationen Titel Verarbeitung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 62,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_verarbeitung",
    "value": "Verarbeitung",
    "description": "Tracking Stationen Titel Verarbeitung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 63,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_verlad",
    "value": "Transport nach Afrika",
    "description": "Tracking Stationen Titel Verlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 64,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_verlad",
    "value": "Transport nach Afrika",
    "description": "Tracking Stationen Titel Verlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 65,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_ankunft",
    "value": "Velo ist angekommen",
    "description": "Tracking Stationen Titel Ankuft"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 66,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_title_ankunft",
    "value": "Velo ist angekommen",
    "description": "Tracking Stationen Titel Ankuft"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 67,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_heading",
    "value": "Von der Schweiz nach Afrika",
    "description": "\u00dcberschrift Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 68,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_heading",
    "value": "Von der Schweiz nach Afrika",
    "description": "\u00dcberschrift Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 69,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_lead",
    "value": "Jedes Jahr verschifft Velafrica \u00fcber 15'000 gespendete Velos zu seinen Partnern nach Ghana, Gambia, Eritrea, Burkina Faso, Tansania, Madagaskar und die Elfenbeink\u00fcste. Welche Stationen dabei jedes einzelne durchl\u00e4uft, k\u00f6nnen Sie dank unseres Tracking-Systems mitverfolgen. Kommen Sie mit auf Reisen.",
    "description": "Lead Text Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 70,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_lead",
    "value": "Jedes Jahr verschifft Velafrica \u00fcber 15'000 gespendete Velos zu seinen Partnern nach Ghana, Gambia, Eritrea, Burkina Faso, Tansania, Madagaskar und die Elfenbeink\u00fcste. Welche Stationen dabei jedes einzelne durchl\u00e4uft, k\u00f6nnen Sie dank unseres Tracking-Systems mitverfolgen. Kommen Sie mit auf Reisen.",
    "description": "Lead Text Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 71,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_image",
    "value": "/static/img/werkstatt_gross.png",
    "description": "Erstes Bild Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 72,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "stations_image",
    "value": "/static/img/werkstatt_gross.png",
    "description": "Erstes Bild Allgemeine Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 73,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_subtitle",
    "value": "Velos sind aktuell in unserem Tracking-System erfasst",
    "description": "Untertitel Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 74,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_subtitle",
    "value": "Velos sind aktuell in unserem Tracking-System erfasst",
    "description": "Untertitel Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 75,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_image",
    "value": "/static/img/Klingel01.jpg",
    "description": "Bild Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 76,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_image",
    "value": "/static/img/Klingel01.jpg",
    "description": "Bild Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 77,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_text",
    "value": "Die Spenderinnen und Spender haben einen pers\u00f6nlichen Tracking-Code erhalten und k\u00f6nnen nun die verschiedenen Stationen ihres Velos online abrufen.",
    "description": "Text Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 78,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_record_text",
    "value": "Die Spenderinnen und Spender haben einen pers\u00f6nlichen Tracking-Code erhalten und k\u00f6nnen nun die verschiedenen Stationen ihres Velos online abrufen.",
    "description": "Text Erfassung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 79,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_image",
    "value": "/static/img/velafrica_eingang.png",
    "description": "Bild Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 80,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_image",
    "value": "/static/img/velafrica_eingang.png",
    "description": "Bild Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 81,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_subtitle",
    "value": "Velos sind bei uns oder einem unserer Partner eingetroffen",
    "description": "Untertitel Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 82,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_subtitle",
    "value": "Velos sind bei uns oder einem unserer Partner eingetroffen",
    "description": "Untertitel Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 83,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_text",
    "value": "Vom Zwischenlager geht es schon bald in die Velowerkstatt. Dort werden sie fachkundig unter die Lupe genommen. Dann entscheidet sich, ob und wie die Reise weitergeht. Eines ist klar: Wir verschicken keinen Schrott nach Afrika. Diejenigen Velos, die unseren Qualit\u00e4tsstandards nicht gen\u00fcgen, werden zu wertvollen Ersatzteillieferanten. Und zehn Prozent sind so gut in Schuss, dass es Sinn macht, sie in der Schweiz zu verkaufen.",
    "description": "Text Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 84,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_entry_text",
    "value": "Vom Zwischenlager geht es schon bald in die Velowerkstatt. Dort werden sie fachkundig unter die Lupe genommen. Dann entscheidet sich, ob und wie die Reise weitergeht. Eines ist klar: Wir verschicken keinen Schrott nach Afrika. Diejenigen Velos, die unseren Qualit\u00e4tsstandards nicht gen\u00fcgen, werden zu wertvollen Ersatzteillieferanten. Und zehn Prozent sind so gut in Schuss, dass es Sinn macht, sie in der Schweiz zu verkaufen.",
    "description": "Text Eingang"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 85,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_verkauf_subtitle",
    "value": "Velos wurden in den letzten f\u00fcnf Tagen f\u00fcr den Verkauf asugew\u00e4hlt",
    "description": "Verarbeitung Panel Verkauf Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 86,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_verkauf_subtitle",
    "value": "Velos wurden in den letzten f\u00fcnf Tagen f\u00fcr den Verkauf asugew\u00e4hlt",
    "description": "Verarbeitung Panel Verkauf Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 87,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_verkauf_text",
    "value": "Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus in, viverra quis, feugiat a, tellus.",
    "description": "Verarbeitung Panel Verkauf Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 88,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_verkauf_text",
    "value": "",
    "description": "Verarbeitung Panel Verkauf Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 89,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_export_subtitle",
    "value": "Velos werden f\u00fcr den Export aufbereitet",
    "description": "Verarbeitung Panel Export Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 90,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_export_subtitle",
    "value": "Velos werden f\u00fcr den Export aufbereitet",
    "description": "Verarbeitung Panel Export Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 91,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_export_text",
    "value": "Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus in, viverra quis, feugiat a, tellus.",
    "description": "Verarbeitung Panel Export Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 92,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_export_text",
    "value": "",
    "description": "Verarbeitung Panel Export Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 93,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_zerlegung_subtitle",
    "value": "Velos wurden in den letzten f\u00fcnf Tagen zerlegt und liefern damit wichtige Ersatzteile",
    "description": "Verarbeitung Panel Zerlegung Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 94,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_zerlegung_subtitle",
    "value": "Velos wurden in den letzten f\u00fcnf Tagen zerlegt und liefern damit wichtige Ersatzteile",
    "description": "Verarbeitung Panel Zerlegung Untertitel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 95,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_zerlegung_text",
    "value": "Aenean vulputate eleifend tellus. Aenean leo ligula, porttitor eu, consequat vitae, eleifend ac, enim. Aliquam lorem ante, dapibus in, viverra quis, feugiat a, tellus.",
    "description": "Verarbeitung Panel Zerlegung Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 96,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_zerlegung_text",
    "value": "",
    "description": "Verarbeitung Panel Zerlegung Text"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 97,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_subtitle",
    "value": "Velos haben Fl\u00fcchtlinge in der Werkstatt instand gestellt und f\u00fcr den Export vorbereitet",
    "description": "Untertitel Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 98,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_subtitle",
    "value": "Velos haben Fl\u00fcchtlinge in der Werkstatt instand gestellt und f\u00fcr den Export vorbereitet",
    "description": "Untertitel Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 99,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_image",
    "value": "/static/img/velafrica_verarbeitung.png",
    "description": "Bild Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 100,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_image",
    "value": "/static/img/velafrica_verarbeitung.png",
    "description": "Bild Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 101,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_text",
    "value": "In der Werkstatt im Berner Liebefeld f\u00fchren rund 20 Fl\u00fcchtlinge unter fachkundiger Anleitung Reparaturarbeiten an den gespendeten Velos durch. W\u00e4hrend ihres Einsatzes bei Velafrica, der in der Regel sechs Monate dauert, bekommen sie einen Einblick in die Schweizer Arbeitswelt und k\u00f6nnen ihre Deutschkenntnisse verbessern. So wird sinnvolle Integrationsarbeit mit nachhaltigem Velorecycling verbunden.",
    "description": "Text Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 102,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_processing_text",
    "value": "In der Werkstatt im Berner Liebefeld f\u00fchren rund 20 Fl\u00fcchtlinge unter fachkundiger Anleitung Reparaturarbeiten an den gespendeten Velos durch. W\u00e4hrend ihres Einsatzes bei Velafrica, der in der Regel sechs Monate dauert, bekommen sie einen Einblick in die Schweizer Arbeitswelt und k\u00f6nnen ihre Deutschkenntnisse verbessern. So wird sinnvolle Integrationsarbeit mit nachhaltigem Velorecycling verbunden.",
    "description": "Text Containerverlad"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 103,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_image",
    "value": "/static/img/velafrica_afrika.jpg",
    "description": "Bild Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 104,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_image",
    "value": "/static/img/velafrica_afrika.jpg",
    "description": "Bild Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 105,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_subtitle",
    "value": "Velos sind auf dem Weg nach Afrika",
    "description": "Untertitel Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 106,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_subtitle",
    "value": "Velos sind auf dem Weg nach Afrika",
    "description": "Untertitel Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 107,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_text",
    "value": "F\u00fcr den platzsparenden Transport ist bei allen Velos der Lenker quer gestellt, der Sattel, die Pedale und das Vorderrad sind mit Dr\u00e4hten am Rahmen befestigt. So passen rund 500 Recycling-Velos in den 12 Meter langen und 2,6 Meter breiten Laderaum des Containers. <br>\r\nDie Reise kann losgehen. Der Lastwagen transportiert den Container zun\u00e4chst nach Basel, per Zug oder Schiff geht es weiter nach Antwerpen, dem zweitgr\u00f6ssten Hafen Europas. Dort kommen die Velos auf einen Containerfrachter, der Kurs Richtung S\u00fcden nimmt. Bis zu sechs Wochen dauert die \u00dcberfahrt zu dem jeweiligen Zielhafen. Dort ist die Reise allerdings noch nicht zu Ende. Auf dem Landweg geht es oft noch hunderte Kilometer in entlegene Regionen zu unseren Partnern in Ghana, Gambia, Eritrea, Burkina Faso, Tansania, Madagaskar und die Elfenbeink\u00fcste.",
    "description": "Text Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 108,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_africa_text",
    "value": "F\u00fcr den platzsparenden Transport ist bei allen Velos der Lenker quer gestellt, der Sattel, die Pedale und das Vorderrad sind mit Dr\u00e4hten am Rahmen befestigt. So passen rund 500 Recycling-Velos in den 12 Meter langen und 2,6 Meter breiten Laderaum des Containers. <br>\r\nDie Reise kann losgehen. Der Lastwagen transportiert den Container zun\u00e4chst nach Basel, per Zug oder Schiff geht es weiter nach Antwerpen, dem zweitgr\u00f6ssten Hafen Europas. Dort kommen die Velos auf einen Containerfrachter, der Kurs Richtung S\u00fcden nimmt. Bis zu sechs Wochen dauert die \u00dcberfahrt zu dem jeweiligen Zielhafen. Dort ist die Reise allerdings noch nicht zu Ende. Auf dem Landweg geht es oft noch hunderte Kilometer in entlegene Regionen zu unseren Partnern in Ghana, Gambia, Eritrea, Burkina Faso, Tansania, Madagaskar und die Elfenbeink\u00fcste.",
    "description": "Text Weg nach Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 109,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_subtitle",
    "value": "Velos sind dieses Jahr schon in Afrika angekommen",
    "description": "Untertitel In Anfrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 110,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_subtitle",
    "value": "Velos sind dieses Jahr schon in Afrika angekommen",
    "description": "Untertitel In Anfrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 111,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_image",
    "value": "/static/img/velafrica_angekommen.png",
    "description": "Bild In Anfrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 112,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_image",
    "value": "/static/img/velafrica_angekommen.png",
    "description": "Bild In Anfrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 113,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_text",
    "value": "",
    "description": "Text In Afrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 114,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_tracking_",
    "key": "station_arrived_text",
    "value": "",
    "description": "Text In Afrika angekommen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 115,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "heading",
    "value": "Was gerade mit Ihrem Velo geschieht",
    "description": "\u00dcberschrift der pers\u00f6nlichen Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 116,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "heading",
    "value": "Was gerade mit Ihrem Velo geschieht",
    "description": "\u00dcberschrift der pers\u00f6nlichen Tracking Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 117,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "information_heading",
    "value": "Weitere Informationen rund um Velafrica",
    "description": "\u00dcberschrift Weitere Informationen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 118,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "information_heading",
    "value": "Weitere Informationen rund um Velafrica",
    "description": "\u00dcberschrift Weitere Informationen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 119,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_partner_afrika_",
    "key": "heading",
    "value": "Wo die Velos hingehen",
    "description": "\u00dcberschrift der Partner Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 120,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_partner_afrika_",
    "key": "heading",
    "value": "Wo die Velos hingehen",
    "description": "\u00dcberschrift der Partner Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 121,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_partner_schweiz_",
    "key": "heading",
    "value": "Wer hilft uns mit den Velos",
    "description": "\u00dcberschrift der Partner Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 122,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_partner_schweiz_",
    "key": "heading",
    "value": "Wer hilft uns mit den Velos",
    "description": "\u00dcberschrift der Partner Seite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 123,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_mitmachen_firmen_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Claudia Meyr",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Firmen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 124,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_mitmachen_firmen_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Claudia Meyr",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Firmen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 125,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "text_donation_link",
    "value": "Hilf uns noch mehr Velos nach Afrika zu schicken!",
    "description": "Text f\u00fcr den Link zur Spendenseite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 126,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_my_tracking_",
    "key": "text_donation_link",
    "value": "Hilf uns noch mehr Velos nach Afrika zu schicken!",
    "description": "Text f\u00fcr den Link zur Spendenseite"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 127,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_mitmachen_velos_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Claudia Meyr",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Ausmistaktion"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 128,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_mitmachen_velos_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Claudia Meyr",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Ausmistaktion"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 129,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_mitmachen_schulen_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Mats Gurtner",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Schulen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 130,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_mitmachen_schulen_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Mats Gurtner",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Schulen"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 131,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_mitmachen_frewillig_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Matthias Maurer",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Freiwilligeneinsatz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 132,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_mitmachen_frewillig_",
    "key": "ansprechperson",
    "value": "Matthias Maurer",
    "description": "Ansprechperperson: Mitmachen/Freiwilligeneinsatz"
  }
},
  {
  "model": "public_site.content",
  "pk": 133,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_title",
    "value": "Velos ver\u00e4ndern Leben",
    "description": "Teaser \u00dcberschrift - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 134,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_title",
    "value": "",
    "description": "Teaser \u00dcberschrift - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 135,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_content",
    "value": "Der grosse Oxmox riet ihr davon ab, da es dort wimmele von b\u00f6sen Kommata, wilden Fragezeichen und hinterh\u00e4ltigen Semikoli, doch das Blindtextchen lie\u00df sich nicht beirren. Es packte seine sieben Versalien, schob sich sein Initial in den G\u00fcrtel und machte sich auf den Weg. Als es die ersten H\u00fcgel des Kursivgebirges erklommen hatte, warf es einen letzten Blick zur\u00fcck auf die Skyline seiner Heimatstadt Buchstabhausen.",
    "description": "Teaser Content - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 136,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_content",
    "value": "",
    "description": "Teaser Content - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 137,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_video",
    "value": "https://www.youtube.com/embed/XUwVqpnJ7jY",
    "description": "Video - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 138,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "teaser_video",
    "value": "https://www.youtube.com/embed/XUwVqpnJ7jY",
    "description": "Video - Velos ver\u00e4ndern Leben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 139,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_teaser_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/df/a7/dfa79951-4beb-4e0a-b5ac-bac28fd9f7ea/frauen_schulung_irim_feb_2014.png",
    "description": "Teaser Bild - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 140,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_teaser_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/df/a7/dfa79951-4beb-4e0a-b5ac-bac28fd9f7ea/frauen_schulung_irim_feb_2014.png",
    "description": "Teaser Bild - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 141,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_title",
    "value": "Wirkung in der Schweiz",
    "description": "Titel - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 142,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 143,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_content",
    "value": "Der grosse Oxmox riet ihr davon ab, da es dort wimmele von b\u00f6sen Kommata, wilden Fragezeichen und hinterh\u00e4ltigen Semikoli, doch das Blindtextchen lie\u00df sich nicht beirren.",
    "description": "Content - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 144,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_swiss_content",
    "value": "",
    "description": "Content - Wirkung in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 145,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "network_swiss_title",
    "value": "Unser Netzwerk",
    "description": "Titel - Unser Netzwerk"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 146,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "network_swiss_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Unser Netzwerk"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 147,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "network_swiss_content",
    "value": "In der Schweiz arbeitet Velafrica mit sozialen Einrichtungen zusammen, die Erwerbslose und Menschen mit Beeintr\u00e4chtigungen besch\u00e4ftigen. Dank diesem Partnernetzwerk k\u00f6nnen schweizweit Velos gesammelt und verarbeitet werden. Und nur dank dieser Zusammenarbeit ist es m\u00f6glich, j\u00e4hrlich 17 000 fahrt\u00fcchtige Recycling-Velos zu verschiffen.",
    "description": "Content - Unser Netzwerk"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 148,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "network_swiss_content",
    "value": "",
    "description": "Content - Unser Netzwerk"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 149,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "url_network_swiss",
    "value": "Zum Netzwerk in der Schweiz",
    "description": "Link - Zum Netzwerk in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 150,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "url_network_swiss",
    "value": "",
    "description": "Link - Zum Netzwerk in der Schweiz"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 151,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "swiss_map",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/e9/48/e9485b0b-4768-461b-8c8c-081ecd930fd1/karte_schweiz2.png",
    "description": "Bild - Schweizer Karte"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 152,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "swiss_map",
    "value": "",
    "description": "Bild - Schweizer Karte"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 153,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "velafrica_impact_title",
    "value": "Velafrica wirkt",
    "description": "Titel - Velafrica wirkt"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 154,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "velafrica_impact_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Velafrica wirkt"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 155,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_title",
    "value": "Integration",
    "description": "Titel - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 156,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 157,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_content",
    "value": "Die meisten unserer Partner bieten \u2013 wie die Velowerkstatt des Drahtesels \u2013 Integrationsarbeitspl\u00e4tze f\u00fcr Erwerbslose oder benachteiligte Menschen an.",
    "description": "Content - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 158,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_content",
    "value": "",
    "description": "Content - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 159,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/25/f9/25f90664-efa2-4b0d-ade8-a9ef6e5f9e2a/integration.png",
    "description": "Bild - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 160,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "integration_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Integration"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 161,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/c1/b4/c1b4b0bb-8857-444c-b842-c332fa4174ce/workplace.png",
    "description": "Bild - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 162,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 163,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_title",
    "value": "Arbeitspl\u00e4tze",
    "description": "Titel - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 164,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 165,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_content",
    "value": "Die meisten unserer Partner bieten \u2013 wie die Velowerkstatt des Drahtesels \u2013 Integrationsarbeitspl\u00e4tze f\u00fcr Erwerbslose oder benachteiligte Menschen an.",
    "description": "Content - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 166,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "workplace_content",
    "value": "",
    "description": "Content - Arbeitspl\u00e4tze"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 167,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_1",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/e4/08/e408e00b-2f35-4405-92a0-8b2d2f5f6115/amerikaner2.png",
    "description": "Bild - Gabelschluessel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 168,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_1",
    "value": "",
    "description": "Bild - Gabelschluessel"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 169,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_2",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/cb/1c/cb1ce5af-fa0c-4fa4-aa95-2122f65690c3/kettenblatt2.png",
    "description": "Bild - Kettenblatt"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 170,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_2",
    "value": "",
    "description": "Bild - Kettenblatt"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 171,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_3",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/7d/f2/7df2f493-4d7e-4e8e-86d8-b6bcc4a2de7b/kettenpeitsche2.png",
    "description": "Bild - Kettenpeitsche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 172,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_tool_3",
    "value": "",
    "description": "Bild - Kettenpeitsche"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 173,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_title",
    "value": "Recycling",
    "description": "Titel - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 174,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_title",
    "value": "",
    "description": "Titel - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 175,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_content",
    "value": "Die meisten unserer Partner bieten \u2013 wie die Velowerkstatt des Drahtesels \u2013 Integrationsarbeitspl\u00e4tze f\u00fcr Erwerbslose oder benachteiligte Menschen an.",
    "description": "Content - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 176,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_content",
    "value": "",
    "description": "Content - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 177,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/15/0b/150ba3c1-332f-42c4-a0bf-a1dc95ae565f/recycling.png",
    "description": "Bild - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 178,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "recycling_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Recycling"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 179,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "haben_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/df/f1/dff13558-ea58-4893-a34d-c0ccefd50c55/haben.jpg",
    "description": "Bild - Haben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 180,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "haben_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Haben"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 181,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_africa_teaser_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/26/fc/26fc8130-6f6a-48e7-9c20-05e193436984/frauen_schulung_irim_feb_2014_2.jpg",
    "description": "Teaser Bild - Wirkung in Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 182,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "impact_africa_teaser_image",
    "value": "",
    "description": "Teaser Bild - Wirkung in Afrika"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 183,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "africa_map",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/e9/68/e96838b6-faf6-41ee-89b7-e9eb81d10a80/karte_afrika2.png",
    "description": "Bild - Afrika Karte"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 184,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "africa_map",
    "value": "",
    "description": "Bild - Afrika Karte"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 185,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "mobility_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/17/dc/17dc9a3e-8d07-4cbd-a065-ff88a4b0441f/mobility.jpg",
    "description": "Bild - Mobilit\u00e4t f\u00fcr alle"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 186,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "mobility_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Mobilit\u00e4t f\u00fcr alle"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 187,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "education_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/1e/e2/1ee24a1b-354e-4654-a8ae-c98995714222/education.jpg",
    "description": "Bild - Bildung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 188,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "education_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Bildung"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 189,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "social_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/35/18/35188802-b95f-4eb9-ac91-df1697461db9/social_company.jpg",
    "description": "Bild - Sociales Unternehmertum"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 190,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "social_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Sociales Unternehmertum"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 191,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "graidess_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/1d/32/1d32637a-bd9b-434d-9687-a6fc0dce5d10/graidess.jpg",
    "description": "Bild - Graidess"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 192,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "graidess_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Graidess"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 193,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "water_bearer_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/64/70/64705914-b285-4637-9e60-64c41af675f1/wassertraeger2.png",
    "description": "Bild - Wassertraeger"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 194,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "water_bearer_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Wassertraeger"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 195,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "schoolchild_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/52/1c/521cbe57-a3b0-432c-a85c-b7306a291151/schulkind2.png",
    "description": "Bild - Schulkind"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 196,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "schoolchild_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Schulkind"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 197,
  "fields": {
    "language": "de",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "medicine_image",
    "value": "http://development-files.velafrica.ch.s3.amazonaws.com/filer_public/85/5c/855c9845-de01-4871-a8aa-4ee0557e8502/medizin2.png",
    "description": "Bild - Medizin"
  }
},
{
  "model": "public_site.content",
  "pk": 198,
  "fields": {
    "language": "en",
    "path": "_wirkung_",
    "key": "medicine_image",
    "value": "",
    "description": "Bild - Medizin"
  }
}
]
